今晚既結局又係散場, 無乜新意

唔知真定假，我鄰居同我一齊遊行果位，佢個friend話元朗個批唔係淨係出西環，有啲係吼住遊行返嚟嘅細路，見人就打。十萬火急！！！大家麻煩將消息傳出去，元朗雞地有大量黑社會全部白杉，佢地會係雞地近西鐵站一帶伏擊遊行完返泥嘅示威者，係真係會圍打！呢個消息係100%確定，麻煩大家廣傳叫住元朗嘅手足小心，遠離個邊一帶！

標題錯撚咗 開過個啦
下面唔好覆了

Show Blocked User - 我住東涌 • 註冊日期: 7/19/2019